# micserver IPS Module

Folgende Module beinhaltet das Repository:

- __Regenradar__ ([Dokumentation](Regenradar))  
	Basis Unwetterzentrale, modifiziert Auswerttung Meaning Regen 

- __tbd__ ([Dokumentation](tbd))  
	tbd
